[PDX] PRODUCEX101 - X1(엑스원) 討論區 (2) 香港人繼續加油!

歡迎來到LIHKG X1(엑스원) 討論區！
* 參與討論前請先細閱P.1規則

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年7月19日正式成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定；成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），進行為期5年的限定活動，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。

/ X1 LIHKG /

本區規則

1. 希望參與討論的您能保持理性，禁止對X1的11位成員作出人身攻擊之言論。
2. 互相尊重，避免引起不必要的爭吵。
3. 歡迎繼續討論未有獲選成為X1出道組成員的練習生。
4. 若不能接受其中一項規則，煩請按上一頁離開本區。
(其他後補)

국민프로듀서님 잘 부탁드립니다.

/ X1 LIHKG /

成員介紹

本名︰金曜漢（韓語︰김요한，英語︰Kim Yo Han）
生日︰1999年9月22日（19歲）
經紀公司︰OUI (위)
隊內擔當︰TBA
特長︰用鼻孔吹牧童笛
出道排名︰1位
獲得票數︰1,334,011 票
自我介紹影片︰

本名︰金宇碩（韓語︰김우석，英語︰Kim Woo Seok）
生日︰1996年10月27日（22歲）
經紀公司︰TOP Media（티오피 미디어）
隊內擔當︰TBA
特長︰日語
出道排名︰2位
獲得票數︰1,304,033 票
相關團體︰UP10TION
自我介紹影片︰

本名︰韓勝宇（韓語︰한승우，英語︰Han Seung Woo）
生日︰1994年12月24日（24歲）
經紀公司︰PLAN A （現已更名為 PLAY M）
隊內擔當︰TBA
特長︰RAP, VOCAL
出道排名︰3位
獲得票數︰1,079,200 票
相關團體︰VICTON
自我介紹影片︰

本名︰宋亨俊（韓語︰송형준，英語︰Song Hyeong Jun）
生日︰2002年11月30日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP（스타쉽）
隊內擔當︰TBA
特長︰DANCE, 方言
出道排名︰4位
獲得票數︰1,049,222 票
自我介紹影片︰

本名︰曹承衍（韓語︰조승연，英語︰Cho Seung Youn）
生日︰1996年8月5日（22歲）
經紀公司︰樂華娛樂（위에화）
隊內擔當︰TBA
特長︰葡萄牙語
出道排名︰5位
獲得票數︰929,311 票
相關團體︰UNIQ、M.O.L.A
自我介紹影片︰

本名︰孫東杓（韓語︰ 손동표，英語︰Son Dong Pyo）
生日︰2002年9月9日（16歲）
經紀公司︰DSP Media
隊內擔當︰TBA
特長︰DANCE
出道排名︰6位
獲得票數︰824,389 票
自我介紹影片︰

本名︰李翰潔（韓語︰ 이한결，英語︰Lee Han Gyul）
生日︰1999年12月7日（19歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰TBA
特長︰鋼琴
出道排名︰7位
獲得票數︰794,411 票
相關團體︰IM66
自我介紹影片︰

本名︰南道賢（韓語︰ 남도현，英語︰Nam Do Hyun）
生日︰2004年11月10日（14歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰TBA
特長︰RAP
出道排名︰8位
獲得票數︰764,433 票
自我介紹影片︰

本名︰車俊昊 （韓語︰ 차준호，英語︰Cha Jun Ho）
生日︰2002年7月9日（17歲）
經紀公司︰Woollim娛樂 （울림）
隊內擔當︰TBA
特長︰無表情
出道排名︰9位
獲得票數︰756,939 票
自我介紹影片︰

本名︰姜敏熙 （韓語︰ 강민희，英語︰Kang Min Hee）
生日︰2002年9月17日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP （스타쉽）
隊內擔當︰TBA
特長︰成為meme
出道排名︰10位
獲得票數︰749,444 票
自我介紹影片︰

本名︰李垠尚（韓語︰ 이은상，英語︰Lee Eun Sang）
生日︰2002年10月26日（16歲）
經紀公司︰ BRANDNEW MUSIC（브랜드뮤직）
隊內擔當︰TBA
特長︰DANCE
出道排名︰X位
獲得票數︰3,164,535 票 *11集累計總票數
自我介紹影片︰

/ X1 LIHKG /

大家向其他人推介仔仔嘅同時
記住都要推廣好嘅新聞媒體俾家人同身邊嘅人呀
首推立場!

牙晶都話OK

點解好似兩邊Po都推得好慢 係咪我錯覺

牙喊帶東杓留名

呢邊一直都係慢推

好似無乜人傾計咁覺得好悶
可能因為無嘢追加上香港近況唔好？

係啦 要等佢twitter更新吓啲相先有嘢睇吓
好想佢哋快啲出道

贖罪

唔夠多喎 冇乜誠意

想傾咩 開個話題就會有好多人join你

餅性女友視角圖留名

帶長髮曹留名

晶sis開

帶Pepe留名

lm

我爆data努力down多啲先
我想搵佢順毛嘅相 但係真係好難

又叫pepe
洗下圖

新post lm

Lm

仲唔係吸血鬼漫畫主角好正

真係 真係跪求佢出道後試下長髮

留個靚名

牙虛牙熙

佢地兩個笑起嚟都好甜

奶mon mode on

想買牙虛件衫

好得意
出演名單：嘈南K性杓

留名
好掛住韓哥啊

協仔！！！！！！！！！！！！！

真心佢地差主唱，而家好完美

大主唱

虎牙好得意

真係簽左 不得了
繼圭圭同南生之後又一猛人

牙潔留個名

隻雞d動作同諗法同牙嘈一樣

芝麻逼我奶mon
我要虎牙俊呀

喊b越睇越得意hehe

漏咗我覺得最靚嗰張

接力po qq亨俊

垠尚嘅哥哥哥哥們有新相

starship

牙虛粒星星好得意

做咩啫

因為主人可愛，星星都可愛

呢邊比較少曜碩推？

星期三唔得閒睇佢哋live

嗰粒黑點係咪佢隻錶？

頂又似喎

點解會幫粒星星帶錶

因為佢畫緊自己好cute

文仔

如果簽埋碩華就好

我等咗好耐一定要睇

具正模手錶係必備item

原來我未幫賑b留名
賑b去咗東大門買材料又俾人偶遇啦！

有冇人搬過老師ig update嘅少年美大合照？

文仔！
我本身覺得佢404starship入面最靚仔

好期待牙虛同文仔牙咸個live呀

碩華好可愛好似小朋友
如果簽埋就好

發現自己上次bnm woollim又係唔得閒，今次又係…………

你會唔會過去入貨

而家嘅造型幾襯佢地

唔知碩華會入邊間
佢上次開live實在太得意

我覺得偉仔手作仔同牙餅啲時間好啲
扮工可以睇

如果再去韓國可能真係會去
不過我睇到相佢買嗰間都唔算平
一粒波波成7000won

Tony唔知點解著咗你牙潔件衫
牙咸又著咗偉仔嗰件

但係牙咸瘦咗好多
同時又好似高咗？

係！！！！！上面三間嘅時間我唔得閒

咁佢01年弟弟，仲有得高嘅

互換衫

total 45張

好得意

佢玩ig特效嗰次好好笑 仲要搞到直播黑屏左

地鐵有人 好大聲
聽緊少年美
用耳筒聽 超大聲播

佢真係好似小朋友
但佢好鍾意禾鴨格仔色

笑死

真係好鍾意少年美組

推下小車車

牙車又似多樣嘢

推下中車車

呢隻好似好耐之前已經有人講

呢場啲圖出極都仲有

奎又係
好驚啲站姐出到冇曬貨

唔會架我覺得仲有

LM

發現自己甩咗P

好想保護我奎奎

想幫佢畫返好條眉

又爭奎奎

唔知團綜有冇大家素顏睇雖然pdx都好似成日見

無記錯其他人素顏好似同化妝差唔多
熙會有雀斑，雖然我好鍾意，不過我記得好多人reply過話接受唔到同埋睇佢同學講佢會瞓到成個雀巢頭咁，有啲期待

佢哋幾時有新live睇

唔知點解覺得個構圖好好笑

想要p牌

佢d手指都好靚喎原來，不過都係丫性長d

曹承衍 韓站生日應援 7.29-8.12 三成站與COEX間的隧道

好想去韓國......好想睇showcase.........

牙性同南小隻手都好靚

上水證明我未死 順便check下自己個p牌先

仲喺到羨慕

餅定性

餅餅呢上次miss咗

恭喜亨俊 !唔知我幾時甩

嘩好勁喎

餅餅前幾日個人vlive完
不過見佢哋post相好似練緊舞準備cb咁

牙姜開live

我仲諗緊會唔會見到美談 但好似冇

團寵牙喊漏咗個袋，
曜漢幫佢拎返 上到車教訓咗佢一下
好得意

咁大個袋都唔記得拎，
等我今晚教訓吓個衰豬

唉呀～ 都唔駛比較啦hehe
一齊開開心心睇仔仔
但呢到係會多啲星船搬運工
歡迎大家po多啲非星船一齊睇

係啊我就係miss咗佢前幾日個個人live 考古餅性以前啲片依家幾鍾意victon

蘋果個段耳仔真係勁紅

韓警真係查緊mnet 好大件事

咁嚴重
我以為已經沉咗
但我覺得應該查唔到啲咩

mnet今次都做幾蠢下 29978好難唔俾人查

好cute呀

牙虛啲手指

牙虛真係好貼我理想型

禾愛具正模

好得意啊
我暈啦
我本身唔係追starship
而家沉晒船

要戀愛了？

我本身都以為而加可以淨追韓哥就算但今日見翻虛仔我又講左無限次好得意好得意

大家好 小女子黎留名

事實上係會忍唔住追晒啲仔仔唉我覺得我荷包會無錢了

洗賑fanmeet

唔知幾時到我牙晶呢

cute到心臟病發

頂我都係 一路睇一路講真係好得意

點解19歲嘅男仔都可以咁得意

原來有得Get同款 早知上次買埋

我都好想，雖然我唔會帶
因為無咩頭髮仲帶會甩多啲

brandnew出咁多product嘅 又衫又帽

冇vlive冇ig 唯有等雜誌

係

邊個夠膽負皮牙虛 未死過？？？出嚟隻揪

佢而家成日玩ig好似有網癮咁

舞台下又變返小朋友
掛住琴仔啊

真係好似接新娘

曹飯好強大

琴仔都唔差

唔想要

我都掛住

唔知美談私底下鍾意同邊個玩
佢好似好靜 但係上次又 “met”偉仔

姜巴係咪要入手同款？

今日個個入晒星船坑
三個都好得意

送個吹靈魂俾你

我想！

本身我都有加密講其他仔仔
原來大家都唔介意

講啦～

Gchi姜巴購物

支持消費

咦佢啱啱上水
我見住呢個po被負！

負皮撚

今日訂左曹手幅
期待港場fanmeet

負我～

而家我揾赫赫都揾得好快

每多一個負皮就post多一張
好似之前車車咁
反正我嗰陣都知邊個負我地又test下

我想入手牙虛個巴斯

你買嘅係邊條！

都好正
我兩個都想買！

唯有送返幾張牙虛俾負皮撚

貼吓深夜引誘人嘅憲b先
送埋gay彬

推

諗起有彬開live話：我真係以為自己唔會係center
憲B：我都以為你今日唔會再攞我副眼鏡

仲要恭喜偉仔fm秒殺

成輯相都好靚唔pepe

牙晶好想佢快啲出道
我要洗錢！！！俾機會我洗錢落你度！

兩個專業派膠

其實佢唔自拍就唔pepe

仲有隨手save咗幾張Cre.ker仔ig相

健康美男具正模

我尋日都想搬唔記得咗
熙俊啊！！！不如放棄美顏濾鏡啦
個個都變咗ET

我真係唔信咳到咁
之前第七感佢成日咳
我仲諗佢嗰陣感冒？
點知係本身成日咳

真係好鬼蛇精男

換個角度諗，佢地似即係本身靚仔

我都想買
但驚畀人笑我

啲人唔會笑掛……
為咗同款，我有勇氣攞出街

發現自己好耐冇post過韓哥
黎個撩頭髮合集！

咁我買

你做人女友都唔post！

買買買～我鍾意買嘢同叫人買

一直都覺得咁樣撥頭髮嘅男仔好型我得閒無聊都會學佢咁撥吓 結果髮線上移

真係於心有愧
成日都J其他仔仔
而家po返多啲先

支持你post多啲韓哥之餘，其他仔仔都post

雖然成日嫌佢啲頭髮遮眼
但佢嘅髮量真係好勁
咁樣撥一撥又好心動

所以集中X1!!!!!

愈睇愈好睇就係呢啲男仔

好掛住你呀尹晶煥

呢輯相幾靚

vlive指定動作

我都係！！！
幾時先出道俾我洗下錢！

mg]
故事教我地 要留意身邊嘅潛力股

本身係髮型出事啫！

呢輯正啊
好靚仔

推 入黎嘅都推推

佢唔止撩頭髮
仲撩埋大家個心！

條腿長到影唔晒

大大力推呀

偉仔同牙咸牙虛

我內心又by9了

有冇人搬過

8月17日4點鐘！

大哥開live！

邊度邊度！

ig！

ig佢仲開緊！！！！

牙姜入咗大哥個live 仲叫佢唱夜波夜波
大哥見到就問佢係咪想死
跟住其他人都叫大哥唱 大哥就話最衰都係牙姜 其他人都跟住一齊叫我唱夜波夜波啦

大哥好直男好好笑

牙咸真係好有日本少年feel
勁鍾意

好少人表白我咸謝謝你

咸好qq 比起芝麻嗰時靚左好多

佢一開始個髮型太厚fans個個見到都叫佢剪頭髮

哈哈太多人問佢，佢話佢只係用咗snow同美白功能無用其他
我諗佢唔知本身就會V 面大眼

型

依家先見到你個名好有創意

佢fitness好少年feel
我仲勁鍾意佢夜波夜波畀牙熙遮眼再望牙熙嗰下
勁正

有啲唔習慣喺lihkg有人贊牙咸哈哈我都覺得夜波夜波嗰下好正我日日都loop夜波夜波
不過係finesse唔係fitness啊！

好多牙潔飯

Lm!
無詳細追produce x 101
但有興趣睇x1

歡迎歡迎 一齊喺到等佢哋出道

呢排睇得多熙熙就快唔記得我1pick邊個
po吓細細個嘅曜漢仔先

個樣好傻仔好得意

係幾得意

晶晶有冇見過牙晶細個啲相 想睇吓

好得意啊佢真係勁多bb相

係囉我都好似見你少咗講曜B咁
不如改返個名就曜B啦

連牙偉都少講咗淨係成日講熙熙好失敗
如果我改名要改安俊英年早逝多謝某位絲打提供嘅意見

係我嘅話就唔會放安俊英做自己名

等睇琴b

約定一齊喺呢度live!
6/8 HKT 20:00

係咪要打定有咩同佢講之後
唔識韓文

應該live唔切幫琴b點定心心先

好想快啲有多啲member嘅娃
但又怕太唔似樣

暫時我覺得得碩同南係似樣

我要燈死安俊英

尋日嘅東玧

好靚！！！！！

突發！starship新片！25分鐘！
5個都有份㗎

仲有世雲（頭7分鐘）

睇佢地認證燈箱嗰段
真係會諗點解亨俊隻眼會大到好似公仔咁………

牙熙文仔嘅心同其他人唔同

每次重聽lullaby就會唔明點解黃金律咁快俾人foul

頭先同人講講下嘢突然講返起呢個站

Sorry for 笑到癡線

唔知呢個站姐仲追唔追

我都想知！我諗佢會繼續為大家帶嚟歡樂
雖然碩碩好慘
佢可唔可以整完又加個原圖放出嚟算

好可愛

好正啊其實我好想唔止11人出道
真係要分幾隊出！

好睇！！！！！！！！

點解東玧會冇咗粒墨

佢張n飯拍都好好笑

各位我等到條mts啦

幫到你就好了

我第一直覺囉原來大家唔會咁諗

我都係睇完巨型眼鏡布即刻冇左想買嘅衝動
本身仲覺得咁大好正要買
諗諗下可以買完都唔會掛 比屋企人話我毒

你成功令我依家會咁諗 不過布幾好喎 紙真係好難好好咁收藏
一定會爛

但係印落布一定冇印落紙咁清

但真係keep得好好多
而家我都唔會放紙嗰啲，好易爛

我卷埋曬掉去角落頭算

代表nim

武林

手作仔個marimong外交真係好正

好想要一隻

諗起我之前先有學下打乒乓波，但係我打得好廢…

嘻嘻我都憎西瓜！好夾～

但佢地唔似運動團

真係懷疑佢成gip都係marimong

東玧真係有踢波嘅

我記得佢朋友話佢帶咗百幾粒入去

點解要咁側面

其實肯定唔止一張，mnet可唔可以放出嚟啊

得閒無聊就係梗係嚟燒吓大家㗎啦

可能壽仔佢自己鍾意呢張

佢轉多啲啲真係啲啲過嚟就好

佢平時都好似係咁好鍾意呢啲男仔

好fun

大哥賢秀都放多啲啦睇得唔夠喉

雖然我咁講好似好癡人說夢
但其實好想喺今日之前推爆個post………

想曹有佢嘅生日post

ok

本身想佢生日先一次過放圖而家放定少少先

帶大家重一重溫

我個人最鍾意Yes or No

唔好俾佢停

車車揀嘅耳返

少女心車車

牙姜購物狂

好好好好得意

想要！

我地試下推多啦 同埋問下有冇人代？

好！！！！

繼續鼓吹購物

佢個badge好靚

呢個同上面果個都靚

痴線！！！！好靚啊！

入手未

幫手推下post

牙嘈呢個造型真係好正 好型

上水推吓
期待新歌想聽多啲小朋友嘅rap啊

去到一見到隻卡通就諗到佢 算係好成功

真係好得意

亨俊留名

喂呀好靚仔

佢仲要染髮後又帶多咗批入去

好想mnet嘔返晒成輯相出黎
呢輯相好似影得好好

我一見到就諗起你

好靚

好鍾意佢著紫色西裝
好仙！

好靚好少女

牙碩啲野成日好靚

成身勁富貴嘅大佬碌

你專心車車，Ok？

好希望swing好好買佢地隻出道歌

鍾意move同yon個碌多啲

真係………可唔可以放售
我一定買
仲有佢啲衫

仆街 好得意

雀斑仔係重點世最可

呢輯真係一絕

買

冇牙亨俊

本身人靚仔

支持Yes Or No
真係好正

好鍾意佢啲雀斑點解咁可愛

其實真係好似
好cute

隻眼似！！！
我最鍾意Tamama

我集中集中車車
但同時小心唔到敏𤋮

但係move個手套好趕客

我都好想擁有一粒係佢整嘅
佢整嘅 我全都要.jpg

集中集中
諗起有垠尚fans攞咗嚟集中集中做安利文Topic，其實只係佢地交換過下嚟講，睇到笑咗！
明明無pick過弟弟
今次一口氣pick咗成堆02年

【Theqoo】為祝賀曹承衍生日在咖啡館外排隊的粉絲們~火熱人氣認證

好想要！！！！
點解我唔喺韓國
話説香港丸茶手作都有杯套攞
8／3－8／5

想要真人

Wow 牙嘈好紅

醒下呀

佢成日好堅持做集中集中pose真係好得意
簡直係大大力摑我一巴咁可愛
佢同垠尚似乎會係官方cp

啲杯套好高汁好靚
唔知牙曹會唔會去認證

集中集中
係就好！！我本身都好支持佢兩個cp
不過睇咗個好長嘅垠尚TMI
分享下

41. 坐公車回家時，有位乘客吐了，公車司機停下來對那個人說了不好聽的話，大家都在旁觀，垠尚就跟司機說請給我衛生紙，便把東西清乾淨，後來旁邊的人也來幫忙收拾了。 (我的天啊這孩子真的太善良了
49. 根據醫生的建議，垠尚是不能用力的使用自己的聲帶和已經積水的膝關節😰 (在Behind可以看到右腳有護膝)
57. 有一次班長要收班費的時候，說要多收點費用，垠尚說了一句 太過分了，這是他說過最嚴重的話，但現在最嚴重的話是在Position評價時的너는 멍청이。
78. BOSS直拍出來後，同學說他在學校偷哭了，因為覺得自己表現不好。
79. 同學們起鬨說在BOSS的份量太少時，小尚就跟大家說垠尚尼沒關係。 (小尚真的很喜歡用第三人稱稱呼自己)
越嚟越愛垠尚
好想買多條

我而家先見到我無reply到
其實係買完cheery planet嗰條垠垠又想買另一條………我無得救架喇…

天使？

入面仲有好多，我愛垠尚

唔醒呀

搬下無聊嘢先
怎麼把X1全部都偷跑的方法？

1.把勺先偷偷抱走
2.韓哥就會跟上來
3.曜也會跟著韓哥過來
4.車車追上來
5.想和車車變親近的亨俊也追了上來
6.牙熙追上來
7.紅毛毛因為堂皇所以也追上去
8.因為覺得好玩所以南小朋友也跟著跑了
9.牙潔和牙嘈跟著追上來（578不分家）
10.因為成員不見了所以牙碩也跟著追上去了

紅毛越睇越正

等我都去捉東杓

8
想像到南個樣

我之前貼過呢張係我最鍾意嘅一張車車相
不過最後俾絲打騎劫咗做撚人相

會不自覺迷上

直頭聲都有埋

買完自己開心咪得囉

個飯繪好得意

（尖叫）

呢張相睇幾次都覺得屈

鴨姐分身

我鍾意呢張！
同呢兩張gif

講到鴨姐唔知係咪之前啲南亞人亂檢舉，佢間shop無咗
罪證都無埋

最後唔知幾時入好個樣

上班路超正

提起victon又好掛住牙餅

我都好掛住
我依家係日日都係睇舊片舊vlive舊綜藝渡日

我靠睇舊相同網劇
考古考到變化石

染色可以一試！

嘩 真係好多呀

睇完鍾意佢多左

睇佢哋啲live同舊片 勁好笑一團寶藏男孩

之前以為呢個po淨係講X1所以冇黎Mon po添 今日先發現原來唔係 仲要有咁多熟ID係度

牙晶開呢個po居然咁少牙晶圖
用牙晶留名先

我認我係

我鍾意dororo

其實我地有得考古都幾好

小牙晶好得意
一齊入黎開心傾啦
想推爆佢呀！

好乖呀

係小小晶！！！歡迎大大力用牙晶圖留名！

等你畫虛虛飯繪

仲心諗邊個同我爭做芝麻嘅寶寶原來係雪寶絲

我都覺
本身對佢一啲感覺都冇
見到佢運動會勁得意
先知佢係唔聲唔聲咁可愛嘅人
一定係乖乖仔仔

唔好啦我又唔係亨俊巴

好呀

我都想爭

呢個POST無曜B飯
會唔會同隔離POST合併埋一齊集中討論好D

垠尚要展現的還有很多

我咪係囉

爭唔過我

小妹係隱性曜B飯

唔講以為你轉左PICK
呢到無人提佢

我⋯⋯都就快變隱性了對唔住曜b

我⋯⋯呢排係留意多咗第二個
但係我上面有講過曜b㗎

尋日叫咗你架啦
唔知以為你鍾意安俊英

翻牌俊英b

佢1pick安俊英 2pick先係呀漢

唔好成日咁留意安俊英啦

你又啱 不過太少中字啦

芝麻

新人都咁串負皮你先

唔留意多啲我驚佢死撚咗嗰陣我唔係第一個慶祝啊

.

Gchi

俾小小曜b絲重溫吓真•小小曜b先

係囉我都記得我有提過佢等自己唔好完全變心
果然係好記性嘅姜巴

其實呢個po有冇人pick小朋友
塵雲根絲唔入嚟嘅話呢到真係冇人會講小朋友
有冇人可以同我一齊傾吓小朋友

真。小小曜b真係好鬼得意
仲要同依家好似樣 一定唔會唔認得

唔記得咗呢到有冇巴絲買咗呢隻Namdori

利申：本來係為咗套校服所以買 但而家最似係佢 南小ho q

得意到癲

如果我pick南小嘅話我起碼買半打放喺床頭 勁得意勁似

我陪你講

真心 買娃好怕唔似 買完唔知做乜
南小啲娃真係做得好似
應該係因為南小啲特徵都好明顯 好有特色

呢個真係好似樣點解咁勁捉到個神態

小朋友啲海豚音好得意

真
有啲娃除咗套衫 基本上換做第二隻娃都睇唔出有咩分別嗰種

除咗海豚音，到賢都係潛力股

所以好佩服南小同碩嘅站，做得好好
我之前見到有一隻垠唔似…

記得睇第一集既時候，覺得小朋友個樣唔似有180

認真睇好佢而家係可愛，大個咗啲baby fat無咗加上佢嘅身高聲線肯定好正

好耐冇入黎
lmlm
g持姜巴

日本都好多人排

你支持仔仔啦

不嬲都支持仔仔
我都課左一期

Yeah我都係拍手！

好啊我真係好鍾意佢rap把聲啊！dream for you佢句in sunshine or rain我J咗好多次

我係姜巴粉絲黎架嘛

唔洗做我fans

佢呢個look有啲似

我頂………一拉落去笑咗………你又會搵到張咁似嘅

我勁勁勁中意big hero6架

香港有都有應援?
韓國嗰啲最正

件衫配色已經勁似 個頭仲要差唔多咁長

我明明都有儲你畫嘅畫

我畫嗰啲好垃圾好樣衰嘅q版有咩好儲？

禾刀油辟曜b嫁喎

呢句有聲

絲打係咪冇追po
姜巴嗰堆曜b我save晒喎

仲有我無post，喺link入面 同學話佢其實成日扮猩猩叫，唔係出奇嘅事

一腳踢死你個假粉

我呢

啲中字應該慢慢有人會逐漸逐漸補完
我地有時間慢慢睇

佢個名我地係咪誤會咗
會唔會唔係一個時期 係一個部位？

你講呢個？

如果呢隻娃有埋海豚音發聲就不得了

夜晚唔小心㩒到會嚇親

佢真係好叻仔
咁細個又識彈琴又識beatbox
MBK到底喺邊度揾到呢啲正野

人地都未成年

日本公演行程Firm 左

日韓GFSC慈善活動第12屆KMF2019（第12屆韓國音樂節）

會場/舉辦日期/出演陣容：
2019.9.16（週一）Zepp Sapporo（札幌）出演：金在奐，鄭世云，NATURE，X1
2019.9.22（週日）TOYOSU PIT（東京）出演：NCT DREAM，NATURE，X1
2019.9.23（週一）TOYOSU PIT（東京）出演：鄭世云，NATURE，X1
票價：9,800円

痴線好match好best

好惡芝麻救我

你喺我心入面係出道組㗎

想像到個畫面

咁都負我？唔可以pick曜b㗎咩？

J把聲都唔得惡過popo

呢個我幫唔到你 你應該要搵第二個救你

係呀load晒save晒
滿滿曜b好幸福

負你啲5p字啦肯定
邊會有人咁得閒負皮曜b

3日都有佢地好忙！
好想睇仲有在奐

咁快confirm咗………
但而家日韓關係點

試吓打5p學吓野之嘛又自摺囉
(淨係自摺曜b話題1個鐘)

俊英B

白真開live！！！

你個俊英飯

佢之前個user name:1pick安俊英

公演啫唔會有事

我pick泰勝呢個得意仔
佢op都係我

泰勝因為你個名嚇到停咗

咁你都俾你發現咗

揾到機會補返張gif lu

今日個po做咩推得咁快

聽日唔洗返工返學 開心嘛

要快推同牙曹過生日
(其實因為啲口水佬上晒水)

因為我
我係呢到po寵嚟

貼三張校服琴仔先

好miss呢個boi

twitter見到好得意神同步

就黎有live睇啦

嘩 琴仔呀
就快有live睇
好miss佢

好耐無入嚟 一入嚟就見到校服琴仔

因為想專開個post俾曹

畫師好勁！！！ 畫得勁快

8月6號晚一齊睇

仲有碩華都有出

我賑b又著件青瓜衫

點解佢可以咁得意架

碩華呢排都算出街密？
之前見佢有同牙咸海南米一齊出街
希望快D有間公司肯簽佢

佢好得意啊好想有好公司收佢

仲更埋ig!!!!

好神奇 碩華同好多人都熟咁

佢地得意到震

記得加牙曹生日快樂！

就嚟爆po

倒數兩分鐘